張衛健 首首孫悟空主題曲真係正到跌渣

原來係同劉德華合唱

宜家聽番 真係好經典